[新手]極低風險下可以有咩少少回報

多少回報唔係問題
想學下投資

馬會

巴打你一表人材, 投資全副身家落我度, 我每年俾返2%你, 30年後我連本帶利還返俾你

50%, 一係賺，一係蝕
好好參透下

定期

買洭豐丶騰訊